Dobrý den. Jmenují se Timur. Jsme zahraniční student. Jsme z Rusko, ziju v Praze. V Školní budova studuju češtinu a matematiku nebo angličtínu. Po vyučovaní obyčejne jdu do domu. Doma ja obedvam potom pišu domácí ukol. a čtu češtinu. Na víkend s kamaradom jdem do dobré restaurací jedím maso a pijeme pivo.
